【冇圖】Hi，大西北香島廢柴+台大男神 廖志鍵

垃圾唔敢考DSE啊？做咩敗走台灣啊？

叫佢19dse_starter

幾俊

幾型